SOS 準備補Non jupas 小弟唔識

中文斷左腳 又想補考IGCSE
想知上傳去non jupas嘅成績最遲幾時要上傳?
* 因為又要計埋面試

中文拎1?

唔係 有2 而家讀緊asso